{
    "": "",
    "KEY": "VALUE",
    "allfriends": "所有好友",
    "purchase": "购买",
    "ChangeAvatar": "更改头像",
    "JoinEvent": "加入活动",
    "SnapEighteen": "Snap Eighteen",
    "NewEvent": "新建活动",
    "EditEvent": "编辑活动",
    "ViewSettings": "查看设置",
    "Settings": "设置",
    "MyAccountDetails": "我的帐户详细信息",
    "DownloadMedia": "活动历史记录",
    "Completed": "已完成",
    "DeleteEvent": "删除活动",
    "Willdeleteeverything": "これにより、すべてが削除されます。",
    "CloseEvent": "关闭活动",
    "InAppPurcahses": "应用内购买",
    "EventMembers": "活动成员",
    "Whohasjoinedtheevent": "誰がイベントに参加しましたか。",
    "Onlybeforetheeventstarttime": "イベント開始時間の前のみ。",
    "CraftingMemories": "制作回忆",
    "CreatingEvent": "创建活动",
    "Creating": "创建中...",
    "Joined": "已加入",
    "Friends": "好友 & 我",
    "ViewAll": "全部查看",
    "AddCamera": "添加活动",
    "Upgradeto": "升级到",
    "Advantages of Purchase": "购买优势",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "Wedding Value": "婚礼价值",
    "Party Value": "派对价值",
    "Cheapest Value": "最便宜的价值",
    "One Time Purchase": "一次性购买",
    "Purchase": "购买",
    "18  More Shots": "18 张更多照片",
    "More Shots": "更多照片",
    "Event Starts in:": "活动开始于: ",
    "Event Ends in:": "活动结束于: ",
    "Cameras:": "相机:",
    "Media:": "媒体:",
    "Not Joined": "未加入",
    "Join Event": "加入活动",
    "Permissions": "权限",
    "PermissionsText": "Snap Eighteenのデバイス権限を承認してください。",
    "To access camera": "ビデオ録画と写真の撮影のためにデバイスのカメラを使用する権限を付与します。",
    "To access microphone": "ビデオ録画のためにデバイスのマイクを使用する権限を付与します。",
    "Microphone": "麦克风",
    "Camera": "相机",
    "Photo Library": "照片库",
    "To access photo": "コンテンツをアップロードするためにデバイスのフォトライブラリを使用する権限を付与します。",
    "Notifications": "通知",
    "No internet connection": "互联网降级！",
    "Friends List": "好友列表",
    "Snap Eighteen Friends": "Snap Eighteen Friends、すべてをひとつの場所に。しかし、これは空です。",
    "An issue exists": "メールアドレスが正しくありません。もう一度お試しください。",
    "Create": "作成",
    "Join Snap Eighteen": "Snap Eighteenに参加して、あなたのストーリーを共有しましょう",
    "Start Your Journey": "あなたの旅を始めましょう",
    "Log in easily": "上記のメールに送信された確認コードで簡単にログインできます。これは既存のアカウントと新しいアカウントの両方に適用されます。",
    "Loading": "読み込み中",
    "Continue": "続行",
    "The verification code": "入力した確認コードは無効です。もう一度確認してやり直してください。",
    "A new verification code": "以下に記載されているメールアドレスに確認コードを送信しました。メールを確認してコードを入力して続行してください。",
    "Verify": "確認する",
    "Resend Code": "確認コードを再送信",
    "In-app purchases": "アプリ内購入: すべての消耗品は、アプリストアアカウントを通じて支払いが必要です。各購入は1回限りの取引です。",
    "Event Upgrades": "イベントのアップグレード: イベントをアップグレードすると、最大数の無料カメラ (25) と購入した追加のカメラが提供されます。",
    "Camera Upgrades": "カメラのアップグレード: イベントカメラをアップグレードすると、最大18ショットと残りの未使用ショットが提供されます。",
    "Your avatar has been changed successfully": "プロフィール写真が正常に変更されました。プロフィール写真を更新するまで少しお待ちください。",
    "Choose an avatar": "上の画像をタップするか、以下の漫画キャラクターのいずれかを使用して、カメラロールからプロフィール写真を選択してください。",
    "The media link": "ダウンロードリンクがメールアドレスに送信されます。",
    "Download Media": "Snap Eighteen 30日間履歴",
    "Ended": "終了しましたが、忘れられません。",
    "After 30 days": "30日後に、最終メディアダウンロードをプロファイルメールアドレスにメールでお送りします。その後、イベントは「メディアをダウンロード」セクションから削除されます。",
    "Profile Page": "プロフィールページ",
    "Privacy Policy": "プライバシーポリシー",
    "Terms & Use": "利用規約",
    "Delete Account": "アカウントを削除",
    "Are you sure you want to delete.":"Snap Eighteenアカウントを削除してもよろしいですか? すべての画像とデータが失われます。",
    "Cancel": "キャンセル",
    "Created": "作成",
    "Uploaded": "アップロード",
    "Profile Settings": "プロフィール設定",
    "Actions": "イベントと履歴",
    "Change Avatar": "プロフィール写真",
    "Edit Account": "アカウントを編集",
    "Account Actions": "アカウントアクション",
    "Delete/Remove": "削除/削除",
    "Logout": "ログアウト",
    "Policies": "ポリシー",
    "Email address changes": "新しいメールに確認コードが送信されます。プロセスを完了するためにログアウトします。データは安全に保持されます。",
    "Email address is required": "確認コードとメディアダウンロードにはメールアドレスが必要です。",
    "Email Address": "メールアドレス",
    "A Username": "ユーザー名は、アカウントをユニークにし、認識しやすくします。",
    "Username/Handle": "ユーザー名/ハンドル",
    "I didnt get the memo": "私は、私が素晴らしいことを覚えているメモを受け取りませんでした。",
    "Random text under avatar": "アバターの下のランダムなテキスト",
    "Motto": "このテキストは、ウェブサイト、スローガン、モットーなど、何でもかまいません。プロフィールページをユニークにする短い文章だけです。",
    "Save": "保存",
    "e1": "イベント写真",
    "e2": "写真は取引を決定し、あなたのSnap Eighteenイベントを際立たせます!",
    "e3": "写真を追加するにはタップ",
    "e4": "イベント名",
    "e5": "この名前は、あなたのSnap Eighteenイベントを見つけやすくします。 AI機能を使用する場合は、説明的な単語を使用してみてください。",
    "e6": "素晴らしいSnap Eighteenイベント",
    "e7": "自動的にイベントに参加",
    "e8": "メンバーが友達ページから参加できるようにします。それが利用できない場合は、QRコードを使用する必要があります。",
    "e9": "カメラ",
    "e10": "このSnap Eighteenイベントに必要なカメラの数を指定します。",
    "e11": "長さ",
    "e12": "イベント期間: 時間、日、または週",
    "e13": "開始",
    "e14": "メンバーがいつイベントにメディアをアップロードできますか?",
    "e15": "フォトギャラリー",
    "e16": "メンバーにフォトギャラリーを表示させます。",
    "e17": "ソーシャルメディア共有",
    "e18": "メンバーがメディアを共有できるようにします。",
    "SuccessMessage": "成功！メディアは処理された後すぐに表示されます。",
    "A gallery": "思い出のギャラリーですが、この思い出のギャラリーは空です。",
    "Gallery": "ギャラリー",
    "Make a Selection": "選択する",
    "Members are Capturing Moments": "現在、瞬間をキャプチャしているメンバーはいません",
    "Remove": "削除",
    "Report Friend": "友人を報告",
    "Are you sure you": "この友人を報告してもよろしいですか。",
    "A report": "ユーザーに対してレポートが提出されました。このユーザーのプロファイルを調査します。",
    "Delete Friend": "友達を削除",
    "Are you sure": "この友達を削除してもよろしいですか。この友達のイベントやカメラにアクセスできなくなります。",
    "Capturing Moments, Crafting Memories!": "瞬間を捉え、思い出を作りましょう!",
    "Close Event": "閉じる",
    "close and end this event": "このイベントを閉じても終了してもよろしいですか。",
    "Delete Event": "删除活动",
    "All data will be lost": "此事件を削除してもよろしいですか。すべてのデータが失われます。",
    "Join my Snap Eighteen Event": "私のSnap Eighteenイベントに参加する",
    "Remove Member": "メンバーを削除",
    "Are you sure you want to remove": "削除してもよろしいですか ",
    "from": " から ",
    "Removing this member will not free up a camera.": "このメンバーを削除しても、カメラは解放されません。",
    "Welcome!": "ようこそ! メールアドレスを入力して始めましょう。",
    "Verification!": "確認! 確認コードをメールアドレスで確認してください。",
    "j1": "自分のSnap Eighteenイベントに参加することはできません。",
    "j2": "Snap EighteenイベントのPIN番号は空にできません。もう一度お試しください。",
    "j3": "Snap Eighteenイベントの所有者は空にできません。もう一度お試しください。",
    "j4": "Snap EighteenイベントのUUIDは空にできません。もう一度お試しください。",
    "j5": "このSnap Eighteenイベントは存在しません。もう一度お試しください。",
    "j6": "このユーザーは存在しません。もう一度お試しください。",
    "j7": "あなたはすでにこのSnap Eighteenイベントに参加しています。",
    "j8": "Snap Eighteenイベントに正常に登録されました。",
    "j9": "このSnap Eighteenイベントは制限されています。Snap Eighteenイベントのカメラ数を増やすには、所有者に連絡してください。",
    "j10": "Snap Eighteenイベントに正常に登録し、作成者と友達になりました。",
    "j11": "イベントがメディア収集のために送信されました。ダウンロードリンクを記載したメールをすぐに受け取ります。",
    "Video Library": "ビデオライブラリ",
    "To access video": "コンテンツをアップロードするためにデバイスのビデオライブラリを使用する権限を付与します。",
    "Share a Snap Eighteen Photo": "Snap Eighteenの写真またはビデオを共有",
    "AI": "AI生成",
    "Location": "場所",
    "Location Status": "イベントの場所を表示するためにデバイスの場所を使用する権限を付与します。",
    "AI Image Generator": "AI画像ジェネレーター",
    "Note: AI Image": "注: AI画像ジェネレーターはまだベータ版です。一部のユーザーは、画像が表示されるまでに最大30秒の待ち時間を報告しています。",
    "Friend Code": "マイフレンドQRコード",
    "FreiendsNow": "友達になりました。",
    "Delete Image": "画像を削除",
    "Edit Image": "画像を編集",
    "DownloadMediaLink": "メディアをダウンロード",
    "Languages": "サポートされている言語",
    "Version": "バージョン番号",
    "Active & Upcomming": "アクティブおよび今後の",
    "QRCode": "QRコード",
    "About": "このアカウントについて",
    "Account Time Zone:": "アカウントのタイムゾーン:",
    "Account Created:": "アカウント作成:",
    "Account Created from:": "アカウント作成元:",
    "TooKeep": "Snap Eighteenを安全に保ち、ユーザーの整合性を維持するために、この情報を他のユーザーと共有しています。",
    "English": "英語",
    "Spanish": "スペイン語",
    "MoreComming": "世界中の思い出を繋いでいます。今後の言語にご注目ください。",
    "Privacy": "プライバシー",
    "Hide": "これにより、場所を非表示にしてプライバシーを保護できます。",
    "AccountAvade": "アカウントの詳細が保存されました。",
    "VerifyEmail": "メールアドレスを確認するためにログアウトされます。",
    "Email Notifications": "メール通知",
    "Mobile Notifications": "モバイル通知",
    "MN": "メンバーが新しいイベント、写真、またはリクエストを投稿したときに、モバイル通知を受け取ります。",
    "MNE": "メンバーが新しいイベント、写真、またはリクエストを投稿したときに、メール通知を受け取ります。",
    "BlockedGallery": "このユーザーには、ギャラリーへのアクセスを制限するプライバシー設定があります。",
    "Report Event": "イベントを報告",
    "Are you sure you event": "このイベントを報告してもよろしいですか。",
    "A report event": "イベントに対してレポートが提出されました。",
    "Add Max": "最大を追加",
    "French": "フランス語",
    "German": "ドイツ語",
    "Italian": "イタリア語",
    "Dutch": "オランダ語",
    "Danish": "デンマーク語",
    "Polish": "ポーランド語",
    "Portuguese": "ポルトガル語",
    "Norwegian": "ノルウェー語",
    "Swedish": "スウェーデン語",
    "Finish": "フィンランド語",
    "Account Details": "アカウントの詳細",
    "GoPro": "Snap Eighteen Pro",
    "GetPro": "Snap Eighteenサブスクリプション",
    "CreatePro": "プロフェッショナルを作成",
    "AI Image Decription": "AI画像の説明 (オプション)",
    "AIDescription": "AI画像メーカーを使用する場合は、説明的な文を入力してください。",
    "AIPlaceholder": "雄大なライオンを想像してみてください。その金色のたてがみが夕日が沈む最後の光線の中で輝いています。それは、壮大なサバンナを見下ろす険しい崖の上に誇らしげに立っています。空はオレンジ、ピンク、紫の鮮やかな色合いで燃え上がり、草原に長い影を投げかけています。",
    "Media": "メディアアップロード",
    "MediaDescription": "メンバーがアップロードできる写真またはビデオの数。",
    "Enter Member Username": "友達を検索",
    "subscribe": "購読する",
    "monthly": "毎月",
    "Cancel anytime": "いつでもキャンセル",
    "Unshakle your creative spirit": "あなたの創造性を解き放つ",
    "More Controls": "その他の制御",
    "Verified Badge": "検証済みバッジ",
    "Edit Controls": "コントロールを編集",
    "AI Descriptive Text": "AI説明テキスト",
    "More Cameras": "カメラを増やす",
    "Gallery Controls": "ギャラリーコントロール",
    "Much More": "もっともっと",
    "Purchase More Shots": "购买更多照片",
    "Allow members": "允许会员以0.99美元购买额外的媒体上传量",
    "Claim by": "截止日期: ",
    "Read Me!": "请阅读!",
    "alertReading": "您的请求正在后台处理中。这可能需要最多30秒。完成后将通知您。",
    "Your event has been successfully created.": "您的活动已成功创建。",
    "Your media file(s) has been successfully uploaded.": "您的媒体文件已成功上传。",
    "Your event has been successfully saved.": "您的活动已成功保存。",
    "Your profile picture has been successfully updated.": "您的个人资料图片已成功更新。",
    "UploadNotification": "显示上传通知",
    "UploadNotification2": "这是为了取消“您的请求正在后台处理中。这可能需要最多30秒。完成后将通知您。”的通知。",
    "SaveDevice": "保存到设备",
    "DownloadingEventFiles": "正在下载事件文件",
    "Theventfiles": "事件文件正在下载中，请勿在下载过程中离开此页面。",
    "PleaseWait": "请稍候。",
    "EdintEvent": "正在处理事件更改。",
    "Uploading": "正在处理媒体。",
    "ProfilePic": "正在处理个人资料图片。",
    "EvnetStart": "Snap Eighteen 活动即将开始。",
    "EvnetEnd": "Snap Eighteen 活动即将结束。",
    "Resendcodein": "将在  秒后重新发送验证码",
    "Seconds": " 秒"
}